大家最癲試過dom咩入馬桶？

我先
廁紙筒

阿妹

米

強

丁

碌鳩

切件嘅屍體

安已不

細個試過攞曬啲雞蛋入去馬桶逐隻逐隻打

咩屍體

昆蟲？

我試過四腳蛇條尾

成塊生雞排

利申 倒解雪血水果陣唔小心跌左

應該冇咩事㗎嘛？
廁紙筒咪又係紙
應該溶解到

不過梗係唔好成日dum

糞便

電話

iPhone 7

個綿花棒筒蓋
然後搞到水管塞左
搞到樓下馬桶有屎湧出黎

沖緊廁跌咗副眼鏡落去

偷買咸書，驚俾老母發現，所以逐張逐張撕爛諗住沖走佢。

點知沖沖下搞到個廁所塞左，老豆收工返黎用泵諗住通返個廁所，全家人睇住d爛哂既裸體紙頁一張張咁飄出黎......

最後俾老母打到仆街，老豆笑笑口咁話睇完唔分享俾佢，抵打

佢打你係因為你睇定因為你沖廁

黃膽水

應該兩樣都有

雪櫃

湯渣
跟住爆屎渠

手機

億萬子孫

食物渣
湯底

好耐無見過

睇一次笑一次

蛋白尿？

白粉

米呀

dom

condom

炒麵王

藥丸
細個病 阿媽迫我食藥丸 但我又驚吞藥丸
襯阿媽唔知偷偷地掉去廁所沖走佢扮食左

不得了 有畫面

另一個馬桶

原罐可樂

BB

豬肺(好似係)

垃圾新會然

condom 好彩無塞

不安

白飯魚（鞋），係學校

青蛙

十蚊銀

金魚BB

自己碌尻

dom dom

豆豉鯪魚個罐

膠

乾冰

細過（小學雞嗰陣）偷食完薯片
怕比呀媽鬧
用膠紙整成一舊野掉落廁所沖走

蜆殼

未開嘅公仔麵

好似printer咁飄出黎

Iphone7

自己隻腳

水泡

我dom你呀媽落街呀dom

馬桶

煙花 炮竹

益力多樽

沖廁所嗰下 個風筒頭撞甩咗岀黎 之後就沖走左
屋企人問個頭去咗邊 我都唔好意思講岀口話俾我沖走咗

蘋果
dom一聲啲水花彈到周圍都係
其實係甩手

屌 醒起試過跌咗屋企電話落屎坑

細個試過未訓醒 柯尿個時順便用尿洗埋手

好似仲上埋報

塞人地個頭落去算唔算
可惜沖唔走

電話殼

手榴彈，成間廁所炸左，成地馬桶碎，浴缸碎，洗手盤碎，仲有一地廁所水

桔

原本正正經經睇咸書就冇事ge，你睇書睇到整塞個廁所就出事啦，抵打！！！！！

我老母會偷開我櫃桶，我驚俾佢發現

你

18w2&2&&+&9^2*+&&&&^

我要揼你老母落屎坑

打魚

我記得好耐之前中學有人dom底褲

牙刷

樓豬個名

Rich

死金魚